[巴入] 女人胳肋底同腳趾到底有咩吸引之處

如題

有無人覺得女人好似一條撚

腳趾可以奶

有咩吸引到你去奶佢隻腳趾

屌你老母臭西

認真po

有香氣

獨有既味道同口感
就好似女人鐘意攬住男朋友件衫黎聞一樣
而女人如果有一粒粒靚既腳趾 好似晶瑩剔透既提子仔咁
會令人忍唔住仆落去啜

認真po先要屌撚柒你 屌撚到你老母有氣冇定抖

明白了

好似啲女人鍾意大隻一樣
DNA控制你個腦

如果有條女有靚腳同靚腳趾可以日日比我奶
就算無波
我都一定娶佢返屋企

打飛機用胳肋底
腳趾用嚟撩鼻屎

臭腳仲正

應該係dna令我奶唔落口

佩服佩服

老老柒柒
樓主你唔識欣賞果種奶腳趾既快感
奶一條女既靚腳趾 就好似你同條女奶西咁
佢可能有味 但你越愛條女 你就越覺得陣味既香既
再加上條女比你捉住對腳 你伸個頭埋去既時候
條女帶點害羞 羞恥 又想滿足你而逼自己接受既表情
簡直好似初戀一樣既感覺 又同時感受到到佢對你既愛
特別係著綿襪出完街即刻聞又聞 奶一奶
種快感簡直繞樑三日

爛腳嘅個陣酸臭都繞樑三日

胳肋底先係女人最吸引嘅地方 ! (7)

一條女識保養自己對腳先算女人
爛腳唔當係女人
腳趾靚既女人比起腳趾唔靚既女人吸引力大起碼一百倍

真係 我以前啲bf sp有幾個都鍾意傳教士嗰陣叫我擺隻手去頭頂奶我胳肋底或者聞我隻腳
重點係有時真係俾佢搞到痕會kill mood

奶腳趾真係好正
一聞到陣味 支棒都硬d

女仔的胳肋底 平時收收埋埋好神秘咁 但又有時可以好大方咁比你睇
成隻手白滑 但突然有個位係反差咁大 怕怕羞羞 多摺 仲有少少烏卒卒咁 就好似搵到佢個弱點同特別之處咁
仲有係對方最獨特的氣味

走胳肋底一樣好正 就好似偷望到佢好怕羞的地方咁

平生不奶女腳趾 便稱男人也枉然